keep住個勢！

0134 [持續更新] 據立場新聞的網上更新，現時非建制派坐擁40席，種票保皇派議席只有3席